有冇人漏咗藍牙耳機喺83X 巴士上層車頭位？

27/5/2019
83X 巴士往沙田方向
巴士上層左手面車頭位置

push